"first line" 
"second line" 
# Что нам дает ГИТ игнор: 
# Все директории в папке terraform не зависимости от директории будут игнорироваться.
# Все файлы формата tfstate, tfvars игнорируются
# Файлы crash.log, override.tf, override.tf.json, .terraformrc, terraform.rc, test2.md игнорируются.

test2
